民調將藍絲投票權幾十倍分大，得佐全香港人只有47%反對拒絕委任！

詳細大家聽升旗易得道。

但對香港人好失望，一直比「泛民」暗共帶風向，
其實，呢年嘅民主運動，同絕大部份嘅泛民議員冇關。
而且，民調已經係擺明假數！
大家可以繼續「不分化」，但個人認為「不分化」，唔來係講「和勇合一」，唔係講「暗共」同市民。

不過，老實講，支拿人會繼續迫害香港人，而泛民會作繼續同佢地合作！
但香港人唔好灰心！
因為記住，唔係佢地班撚樣爭取民主，而係香港人自己！

推

真心覺得得民調不可信。總辭咁大件事，泛民居然一開始拒絕做民調，到後來突然一夜之間轉軚，比人感覺係夾好晒做場戲比本土睇。

泛民係暗共咁熱狗係咪明共香港仲有咩政治人物成氣候可以帶領香港人一戰

不要試圖從現時嘅政治人物找出領袖！當香港人被迫到真的退無死所，自然就會人站出來！唯一要擔心的是各種嘅暗共行為就好了！